突然搵到首好好笑既歌

聽左唔夠2秒，笑到仆街，再望下唱既人既表情首歌以後可以係失落個時聽

我會唔會將來都要唱呢啲

練定差唔多

刁大大，唏！刁大大...

死撚硬
低級紅

呢班畜生真係侮辱哂牆上面「禮義廉恥」四個字